[I/A]Digimon ReArise(17)木偶同科學怪人係親生仔

留意紅字，留意紅字，留意紅字
如有問題，請詳細閱讀以下資料再發問
睇Q&A，睇Q&A，睇Q&A
善用Ctrl + F揾關鍵字

注意！！！iOS同Android互轉會令到魔法石歸零

遊戲畫面

感人機率

遊戲官網：

日文資料網:

遊戲模式:
1. 主線:每個任有3個特殊條件，達成之後有粒星星，每章主線集齊齊所有星星有額外石拎
2. 時限の渦:打bit、特訓料、食物
3. 激突戰:
自己/朋友/公會成員打主線/時限の渦會隨機出現，會跌進化料、CB medal，得分越高越易拎高級素材，素材唔係必出
7lv或以上參興都有超進化core， 4lv或以上有專用core
你完成自己發現嘅lv越多，激突戰嘅lv就會升級
4. Battle Park: 即係pvp，得auto，冇得手動出技，有石同BP medal
5. Underworld: 有20層，每個任打完都有唔同獎勵

デジモン(Digimon)介面
1. 組隊 2. 揀寵入個島入面
3. 轉友情必殺 4. 睇自己有咩寵
5. 圖鑑 6. 賣寵

餵嘢食嘅重要性:
1.餵全隊寵食嘢食到絕好調會有3個額外Drop
2.好似會影響digimon某D數值，例如肚餓爆擊率會低D

育成:
1. 強化:即係升lv，要用bit
2. 特訓/突破界限:集齊6個特訓材料就可以提高現時等級上限
3. 進化:友情度、等級到達要求再加進化料就可以進
4. 升技:一共9lv， 可以食最終進化或前2階嘅自己升技
e.g. 飛行V龍可以食2次自己，3次V龍，4次V仔

プラグイン(Plugin):
幅圖好似CD咁嘅物體，可以幫digimon加數值同異常狀態抗性
有得食其他plugin升到+5，再用bit upgrade星數
食同種類plugin時有2倍經

ガチャ:有3部抽強機，1部石抽digimon、1部石抽plugin、1部友情抽plugin，間中有額外pickup機

ショップ(Shop):
1.必買商品:CB幣10支體水，,BP幣500蚊蛋
2.唔好買110體力包，有10電同1key，多數唔會用到key住，直接用110石回11次體好過
3.有粒40石禁藥，餵比digimon食可以加好多親密

公會:
過左第5章某一節之後就可以入
入完公會記住每日撳出席，25個以上有2萬bit+1電池

Friend:
最好唔好加自己公會嘅人，因為fd同公會成員都可以分享激突戰，咁樣就會有更多激突戰比你打

LIHKG Fd list + 公會list

初期建議流程:
1. 機率太閪，開局20抽有1-3隻究極體之後就最好唔好抽蛋住
2. 推主線直至有得入公會同加好友
3. 多打激突戰換體水/進化core，初期唔夠打都可以照入做寄生蟲，日後有能力就盡量打幫返人
4. 升爆究極體同手頭上比較勁嘅完全體
5. 打多d pvp， 盡快上到5500每星期有550粒綜援石同bp，1個月就有11次10抽， 500bp有得換1隻究極體薔薇獸強
6. 有4，5隻究極之後可以抽多d plugin， 最好等有專用core激突果陣開嘅plugin機先抽，平時部機得4%， 呢部有10%

巴哈新手指南(有圖):

PVP機制：
7月30號更新對手能力值計埋CD，會難打咗好多
想確保自己係先手就要裝+SPD嘅CD

PVP排名方法：
最高9999分，同分跟勝率、場次排
每星期reset去4300，4300以下reset到自己個Rank嘅保險線
勝率唔夠50%或打唔夠35場會降班

抗性CD數值(抗性 + DEF / ATK / SPD)：
普通無個性: 18% (友情抽)
個性Alpha: 24% [鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 30% + 111 / 196 / 12SPD (石抽)

攻擊CD數值(PWR/TEC + X率 / SPD)：
無個性Alpha:100 + 10% / 10(友抽/主線)
個性Alpha:196 + 15% / 12 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]*
個性Beta:304 + 20% / 14 (石抽)

防CD數值(DEF + HP)：
普通無個性: 64 + 250 (友情抽)
個性Alpha: 111 + 500 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 158 + 750 (石抽)
無個性嘅金CD裝 = 只有第1項屬性嘅有個性金CD
用CB幣及BP幣換既CD副效果不同(爆擊或速度)

Buff Turn數計法：
所有Buff / Debuff / 狀態 隔離寫嘅回合
都會係該回合失效 至於點失效 就係該回合 隻寵一普攻 就會全部冇晒
例子 : 防冰2回合
到左第2回合 傻西普攻 身上防冰失效 到高安普攻 高安身上防冰失效

以上Buff / Debuff 同理
例子 : V龍降防2回合
到左第2回合 Boss 一作出常規普攻 佢身上降防降攻 乜野都會失效

傷害計算:(未確定)
```java
[ ATK x (1 + myTotalBuff) - 敵人DEF x (1 + enmeyTotalBuff)] x 1.5^n

ATK = PWR or TEC
myTotalAtkBuff = 隊伍中ATK最高嘅1個主動/被動BUFF - 敵人DEBUFF
enemyTotalDefBuff = 敵人DEF BUFF - 我方最高DEF DEBUFF
n=0(冇爆擊) or 1(爆擊)

Q&A:
Q:首抽抽咩?(以下只列出究極體)
A:
泛用: 鋼鐡加魯魯 = 蛇頸龍獸 = 高安杜路獸 >= 閃光暴龍 > 鴉神獸
控場: 蛇頸龍獸 = 木偶獸 = 高安杜路獸 >= 鋼鐡海龍獸 > 鴉神獸 > 王子豆豆獸 > 鋼鐡悟空獸
範圍持續傷害: 科學怪人 = 宇宙腦魔 >= 密涅瓦獸
單體秒殺: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍
回血: 蛇頸龍獸
全體防狀態: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍 = 鴉神獸

Q:除咗飛V仲有咩完全體勁?
A:喺呢度睇技能

被動/主動最好有埋唔同隊唔重覆防狀態/Buff/Debuff
留意個性，升錯唔好喊，常見有
回復型:回50%(全體)-100%(1隻) hp),視乎情況自己揀
異常狀態型:多體感電,氣絕，呢2種暫時究極體技能無解
高攻擊型:主動單體高%傷害果堆
Buff型:副技+60% PWR/TEC 果堆
挑釁: 巨星獸

Q: PVP點上5500拎綜援?
A:主要放控場+高爆發+防狀態嘅digimon -> 全隊99lv -> 升滿cd ->升技
新手閃暴/鋼加未夠專用core就升住替用嘅完全體頂住先
勝率高可以爆適量石盡快上去拎多d石

Q: PVP點組好?
A:異常狀態排行(7月25為止):感電=氣絕>=睡眠>封技=暗闇=麻痺 >=冰 ； error=燒>=毒
建議1隻高傷單體+1/2隻高傷範圍/控場+1/2隻控場坦+0/1隻補血
邊隻好d可參考首抽排名

Q:邊度刷cd好?
A:1，4，7，10章 打4-7
2，5，8，11章 打5-9
3，6，9章 打3-10

Q:激突戰點先高分D?
A:
1.唔好死，場上越多冇異常狀態嘅digimon(3~5)，turn嘅數目就唔會升，即係等如你開咗嘅buff係無限turn
2.boss全體異常技->帶防異常狀態嘅digimon，初期大家多數冇純個性隊嚟講，被動全體>技能全體>被動某個性全體
單體異常技->帶挑釁星裝防果種異常嘅cd
3.揀主動技能係高%單體攻擊嘅digimon打
4.帶爆擊率buff，爆擊=1.5倍傷，digimon被動或主動技能其一即可(e.g. 主角、獸人sup skill 30%)
3.降敵人DEF(e.g. V龍 sup skill)
4.帶PWR/TEC buff
5.帶回血
6.裝備同埋升爆攻擊力、爆擊率加成嘅plugin，如果冇防boss狀態技嘅digimon可裝plugin加抗性
7.淨大約30秒左右可以等到夠鐘先禁友情必殺，會多咗友殺必殺動畫果幾秒做普攻輸出

Q:主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下會出拓己個任，做完就可以拎
完全體果粒主線未開放[暫時11章完]

Q:點解升唔到技?
A:進化路線唔同/未喺個島拎出嚟/放咗喺隊未拎返出嚟

Q:點解扣多咗體/變負數?
A:電話要轉日本時區，去設定揾時區果項揀東京GMT+9
方便但未必個個得嘅方法:
有巴打建議可以用

開game同關game可以自動切換時區
*android 8.0試過，set timezone功能係用唔到
亦可以用

Q:打打下error點算?
A: 用體力嘅模式可以kill app再開game或者等佢背景auto打完先禁ok，激突戰只可以等auto

Q:唔識日文，打主線星星嘅條件up乜?
A:最多人問應該係以下
サブスキルで強敵を倒そう --> 用下面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
メインスキルで強敵を倒そう -> 用上面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
友情必殺で強敵を倒そう -> 儲藍色槽招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
____なデジモンを編成してクリアしよう -> 放隻__個性嘅digimon入隊啦屌

Q:唔識日文，CD同digimon嘅某d屬性up乜?
A:
スキル封じ -> 封技
エラー -> Error
ヤケド -> 燒傷
マヒ -> 痲痺
クリティカル -> 爆擊
ブロック -> 擋格
狙い撃ち -> 瞄準低血量打

Q:有冇得lock一隻黎打?
A:冇 但係有數值會影響你會狙擊血少嘅怪

Q:解唔到主線用友情必殺果粒星點搞?
A:
1.帶多體攻擊嘅友情必殺增加擊殺機率
2.視乎自己實力帶2-4隻廢寵拖時間儲友情必殺

Q:拓己任點做?
A:
1. 一隻成長期升到10等
2. 一隻成長期到20等
3. 一隻成長期升到20等
4. 一隻成長期升到20友情
5. 進化一隻成長期到成熟期
唔一定要升佢送隻亞古獸
你未開到後面嘅任前完成咗條件係唔會計數
e.g.你未完成2嘅時候完成咗4係冇用嘅，做多次啦

Q:日任要做乜?
A:
1. Fd list禁5個"挨拶”
2. 餵10次食物
3. 禁島入面禁完fd嘅digimon出現果個制2次
4. 冒險3次
5. 強化digimon 1lv或以上1次
6. 特訓1次
7. pvp 5次
8. 逹成以上條件

Q: BP、CP、友情pt點用好?
A:BP，CP換貴嘅蛋(500)>plugin>其他
友情回體/抽plugin肥料

防狀態表

1001開Post
Template :

Ching ho ball

咩降臨今次

睇完上個post個巴打隻器用柏古 再望下自己個隻器水母 先知原來中左小丑王

你等等

四隻都有，隨機

Dark master
我估應該都係嗰四隻其中一隻 不過勁啲

降臨！DARK MASTERS！
我諗應該係指上述四款都會出現

明白 隨機四天王

屌你老母冰亞古

幾時出戰暴呀 等死人咩

女武 鴉神 怪人 木偶 高安 鋼海 10技神天
PVP 點排好？升滿CD都只係上到5300

女武，鴉神，怪人，木偶，鋼海

上到4600係咁嬴輸嬴輸嬴

自從更新完就係咁卡分

我已經上唔返4600，唯一可以做既就係守住50%勝率費事連老綜都cut埋

其實清你唔洗打都得啦

我依家每日打五次就算，淆底

仲有12-13場可以輸
呢幾日唔連輸既話就捱得過了

咁戰暴碎呢

維護，唔知會唔會出新野

新手留名

預告晒 無啊

改PVP

我都係 打到唔想打, 打極都係46XX, 都唔知打黎做乜鳩

係咪又再改難D

傳係囉

已經成日電唔到眠唔到人
再俾對面一下電/訓全隊
仲可以改到點
一下死5隻

仲有結冰 出招打空氣

今次改完會有返cd用

我last 一隻蛋都係

送單項金cd
多撚謝晒

聽日有戰暴

點解對面可以完全唔中狀態
又無防電cd 我高安同鋼海各出2次技一隻都電唔到

運GAME

E+抽CD好定等聽日轉左CD池先抽?

求最後粒強跌隻木偶俾我啦

無戰暴表示wfc

我都冇鋼加同閃暴

更新完多左10個好友位 求加358079675

pvp降低番難度? 5場都連贏..之前贏輸贏輸贏

係喎
已申

242184848求fd子

會腸

佢係咁

392390706
十幾個位

300629809

求add frd

睇你要咩抗性 想要抗火既我聽日都唔會抽

清泉公會以外嘅請加
115 993 274

LinkZ以外求加
621712350

小喇叭 日任打5場pvp 全輸 咩料.....黎緊日任都唔洗做了 個勝率低到仆街

Pvp其實一入場已經定勝負不如比人skip la

新手留名
583906257

之前話pvp無計cd增加既能力 要加計返

added

咩阿 上次更新咪改左 所以個個先講pvp難打左
今次係改打完pvp睇唔到人地cd既bug wo

對住佢勿認真
佢膠左好耐

我又唔捨得block佢
成日睇佢衝出嚟貼圖認叻幾有趣

106676340 求加

原來係我認真左

原來佢改左名 唔怪得

我認我睇錯 自膠

Haha 不過之後輸都可以睇下人地咩cd咁巴閉 自己可以再執下

申左

盲撚巴？
完全封鎖咗佢好耐 清靜咗好多
不過暑假完咗佢就會少上嚟架啦

依個好似唔係

BTW 加好友 524331842

563302447
求唔係linkz 公會既巴打++

係盲撚巴啦，少咗幾個留言我見唔到

佢地係咁改名真係認唔到

想洗底

我見佢上個POST 入去懞撚到CAP鳩人地話鳩佢D野已經心諗做乜鳩

518346409
求ADD FRD~

咩cap 懞撚 我只係知懞撚post 長期有堆留言冇咗 佢應該係入嚟搞事但冇人理佢

唔知會唔會又有人cap我依個留言 不停咁loop落去呢

其實我見依家個post講野嘅多數都係曬歐多 有諗過入去隔離post傾 但又好似好怪咁

都係派石/有新pool先會咁姐,
平時都OK既,係隻game無咩野好傾,
唔知有咩好討論

人多曬歐多好正常 隻驚咁少野玩好難討論 咁緊係曬

未就係傾下知歐人5粒蛋出幾多隻究然後又話差邊隻點點點 十抽中幾多隻究點點點

只怪我自己生於非洲 想課一PACK抽戰暴

你好似出咗粒小丑皇

個傻鳩會長似係講緊孤兒院會長， 應該唔係盲撚巴

琴晚先知自己中左小丑王 叫做有番少少動力玩
不過認真問 比你揀你會放鴉神定小丑王落PVP？

唔好課啦,
我唔憤氣地課課下課左4packs,
都係唔中...
4packs 中到鋼加4技咁...

但我睇番上幾個CM 盲撚巴又好似真係有講自己D蛋出幾多究

4PACK都唔中

我自己都有諗過,但鴉神有全防盲,
實用過小丑

非洲人冇得揀，我用緊v 龍同女惡魔 上咗5500

出咗戰暴我會揀小丑皇 唔係嘅話都係傻雀

見對面有人放小丑隻小丑好癲 成隻癲狗咁追住你黎打

我岩岩先打到上4800都唔知上唔上得番5500

5packs + 800石 鋼加技1

但你中戰暴喎

我打咁耐都無見過有人用小丑,
可能我得4000分....

我4600～4800個到 遇過幾次 有鴉神防到佢盲 但係佢個狙擊真係痴線

戰暴又係2000石先中 鋼加個次4000石 今次都冇平衡返俾我

鋼加個次都課咁多 鋼加我係刷首抽刷到中先開局

係 課左咁多pvp 重用緊v 龍同女惡

琴晚刷首抽 刷左個悟空 獸加 藍火炎 同戰暴出黎

有無人想入我既非洲酋長名單

啲黑石Linkz 唔會ban 有班人扮課長扮左好耐直到退坑 不過同樣Linkz 都好少ban 外掛

但ReA 呢隻驚見過人一用外掛就會收信

依隻都有外掛

岩岩即刻上淘寶search,
245人仔重要5送1

大把啦 之前重有個盲撚問邊到可以搵到外掛用添

我岩岩開始刷首抽 刷到炆果陣上淘寶諗住買帳已經見到有外掛...果陣好似先第二日

可能好多人都用緊

我肯定清白 輸到底褲都甩

有68%都叫輸得多....

好多啦...我升好曬CD成日連輸輸到狗咁.....而且我上面堆野係SKILL LV係3,4,2,3,2...隻隻都2LV起跳....

同你差唔多 用外掛一早200名內

換走腦魔你可以更上一層樓

同你差唔多隊，我冇腦魔入左木偶，更新完由51XX跌到落5000頭

孤兒院有3個空缺, 招有心長玩人士

其實都係CD同運問題 我腦魔技1帶兩隻完全都5500到

發覺pvp用安杜路有時無咩用
招加60%防又唔係一開頭出

次次俾人高安一開波電3 4隻，真係得啖笑

無啦啦紅上appstore更新

聽日打戰暴

我都係

未抽到

留名等換紅隊cd

第日先順便抽返,下次綜緩抽cd先

有冇公會有位淨
早兩日撳漏一次出席 畀人踢咗

LIHKG 3

啱啱request咗

yes呀

更新完多500CB 可以買埋最後一粒黑強

我四粒白果喇

想問下
之前抽石抽到祖利升左木偶升埋右
之後黑強都孵到木偶系出黎，但點解比唔到舊個隻木偶升技？
睇過進化路線同性格都一樣

升左成熟期未

黑強升到祖利添了

擺咗出嚟/入咗隊個啲？

會唔會lock左?

4連悟空啦

有d想棄game
玩黎玩去都係嗰幾味
好撚悶

多謝各巴打解答，成功了
我將木偶擺咗出隊（唔知關事否，祖利本身都冇lock到）就可以升技了

2隻強都10000蚊 2隻都完全體

黑強大家會唔會換唒？ 如果已經出左隻究
定會儲齊4隻

咁平梗係買曬

更新完彈game彈到仆街 , 又唔使打pvp

290864379
招LinkZ以外嘅巴打加FD 有十幾個位

第2粒黑強已經有保底鋼海

起碼唔洗食白果

終於中啦

你都係課左?

課左幾多

係呀課左1PACK

250?

1PACK 抽左20抽

618

未碌到第二張圖以為你中屎都咁興奮

中屎個下真係屌出聲

屌

有朋友更新完之後變左咁，可以點算？

冇 save 引繼?

咩game名

佢唔係換機喎

餵野食得8個位都唔夠用
PVP+激突都已經唔夠 有時又要升下其他又要去升技
換黎換去好鬼煩

同埋佢係突然間彈個通知出黎要佢更新，咁我咪叫佢去返qoo app更新，我平時都係咁做，一向ok

我都係QOO APP無事喎

禁入去變左新AC？

未知，可能佢唔敢撳，但老老實實
佢咁樣彈果舊野出黎，仲邊有機會save引繼果啲

更新完之後多左十格朋友位

依家唯有博一博禁入去睇下架咋

即係有可能咁岩壞機顯示唔到個Id?
BTW thx 我都未知佢依家最新咩情況

我未試過咁嘅情況 但照計普通更新都唔會咁

唔知有冇old news 開驚會出一d tips
佢日文寫spd 係合計去決定先手/後手

唔知主角等到佛誕嗰陣有得進化未呢

聽日再睇睇

可能過多2,3章先進到

同埋有無情報顯示pvp嗰兩隻勇敢同冷靜既強出到咩未

個個掛住玩黑蛋 無人理過個兩粒

494518840
求好友

如果有進化素材實做新章thumbnail
所以聽日應該冇份

終止營運果陣都未知進唔進到究極

點解我將完全安杜魯同鋼空換腦魔+大豆輸得重多左

腦魔太脆應該玩速攻，但你又放補姐係玩磨
其實想點？

咁唯有等戰鬥暴龍換神天

519485889
乞好友打激突戰

個人覺得鋼加/戰暴 2揀1就夠
多d控場/群傷好過

開ser 頭幾日已經有講，頭版應該有寫？
所以之前對面冇CD 狀態咪搞到我方必定先手

寫咗架,冇人睇姐

引繼定先呀記住

連左SNS了

我都係 前幾日del 驚 然後唔小心裝返即刻引繼成功

但見sns有人中伏

彈game彈到on99

上面位巴打坐左幾耐

唔小心裝番

下次小心d

聽日就掉3500cb換戰鬥暴龍幣屌打班致盲佬

手殘手快食左佢送既金碟 雖然無用

屌你老母更新完打幾場就彈GAME打閪咩

用緊an唔覺有事

238708662 LIHKG6以外
288648956 LIHKG 3以外
ADD ME PLEASE

IOS
差60幾分就上到老綜線
一PVP就斷屌佢個閪

都差唔多升爆晒啲碟 有啲金同彩碟 但pvp重係卡左係4600 打左100場60%勝率 贏一場輸一場 上星期都有77%勝率排到5000 5粒黑蛋又非洲晒 碟同蛋又抽唔到新野 玩埋今個星期應該都棄

我都係，打埋5粒戰暴素材唔玩

金碟一項能力不如用2星cd

我中個啲全部兩項囉 我夠知單項廢 係佢個pvp系統唔比我贏姐 我兩張彩碟防感電都黑到中感電點玩落去

非洲既野

更新完唔止pvp 連激突戰都會彈返不整合
糞驚

尋晚pvp輸到燥
射左800抽左隻器用吸血魔

今日更新完PVP係咁輸 係咁彈GAME 痴撚線

5500分狂輸仲要遇到9999
PVP已死

除左呢隻我真係已經唔記得抽左啲乜9 我都係想抽隻怪人返黎姐

好多人add me
要del咁d同公會

呢隻木偶出技 我有3隻無左一半血

算啦 拎550石咪算 我依家都唔諗住衝上去

你嗰3隻咩黎
有無俾人減防 有無爆擊

同公會D人激突你一定睇到,DEL曬同公會D 好友就岩架啦

有無人想我幫打激突,留ID

慘，非洲會表示 ikyfb

好彩下星期無野想抽
等防火碟

Pvp個系統真係輸到想棄 改左要計碟唔係問題 問題係碟又靚過人 技又我出先但永遠訓同電唔中人 人地第一招就控我三隻企定定等輸 明明裝晒防訓防感電都中

呢3隻 剩係記對面有女武 佢隻木偶同我隻女武係差唔多傷害

巴打我有睇你啲碟 你好多都冇裝SPD碟同埋血防CD冇升 然後又一半血一半block咁
其實SPD 越快解狀態越快 你中咗控只要速夠快好易翻盤
CD要揀啱同埋升爆 然後你就會發現pvp易打咗

火人

+1 升完戰暴配鋼加當圓夢

最後贏定輸?

更新完由5700跌返落5500磨下磨下咁
睇住佢地打真係㷫過火屎
索性反轉部機冇眼睇

贏 啱啱好燒死哂

我更新完連輸呀,D鴉神好黑人憎好鬼痛

戰鬥暴龍獸勁唔勁？
新手淨係中左佢同木偶

應該幾勁

激突多到呢,俾我抖抖啦

如果係實時pvp 我係對面即刻熄game都似

咁好正路 呢三隻都脆皮 人地仲要有戰女神

尋晚試過

唔止熄game 我機都熄9埋

我隻鴉次次中完火就會玩自殺

基本上兩隻中火已經輸左8成 中多隻其實可以預備熄game

打多上季三十場終於咬到老綜 可以封印pvp

我今次無課 17號pool 抽左4次都炒唔撚想課

我肯撚定PVP對面有預設+30防全狀態

中左21號 人造人隊幾勁

一隻都唔中 無乜心機玩

粒黑強中左隻鋼海 仲有一隻機會

下星期上到5000都偷笑

HI安+木偶+傻妹1技
最後結果可以係得一隻中毒
唔識玩了

應該係改勁對面令所有人連輸跌返落去派少啲石
之後再改返正常

今日改完之後跌左成百分

玩咗digimon之後就少咗玩dokkan
再加上龍珠有legends
不過dokkan呢排都少嘢玩 係嚟緊有天下一

我乞咩所有石都抽唔中真係無心機開game 仲要依家愈出愈多lr 抽撚死人

legend隻質感三週年唔中雙lr都炆到

好彩中左 但見人抽到彩真係痴撚線

七夕抽都係唔中

七夕伏撚到癲

依家終於出埋斯路LR又引人落坑
笨大真係好狗
又偷偷地降低個機率
之前dokkan件抽卡機率事件搞到想棄game

今次果斷唔抽 特石都無課過

更新完之後係咁彈game 唉

最後一隻唔中小丑 唉

好忍得手

玩左3年 加加埋埋課左都好多錢 唔想再哂

咁又係 玩左兩年都課左唔少

玩3年 換過4次AC 加加埋埋我諗都課左10萬到

課長

依家打機唔會再課咁多 一個月少少地課一兩PACK就算

點解無

如果你係想直接抽一隻究極體出黎 暫時係無 但可以抽到進到究極體嘅完全體同成熟期

5隻黑強
結果中左2邪龍
仲係未有木偶

闇暗真係好撚柒屈 打到對面中毒中左闇暗都可以毒變扣0 寧願佢死左反而扣到血
都未計中親都90%打唔中對面

隻柒碌海龍次次都冰到對面反cup, 唔係冇高安都唔撚會用佢

你自己用就係最廢

484959746,招11個fd

首次連輸4場

請教下大家點樣sort到d單項銀cd出黎食，好撚煩

多左10個好友位，4會以外
464697484 長玩 , 請加

有無巴打打2-3場就彈一次APPS

ios12 , 重設過部機都無用

我都係 但邪龍好似無乜用

LinkZ 一個位

iphone 6 ios10.x之後無再更新過

我食過幾次覺得係排最尾，如果最尾係雙效果
果隻碟你應該冇單效果

開game果排周不時都會彈但無咁密
自從上次更新無再彈以為無事啦
點知尋日一更完就彈到九彩

PVP 又有問題...
點解我地麻痺/感電中先,之後我再麻到人,
但係就人地個幾隻解曬我都未解到,
到人地中先,都係人地解先...
咩撚野計turn法黎...

我都係咁
打激突打到剩1分鐘個陣彈,入番去話我參力左,但無打過傷

IOS 彈到九彩
以前未試過

對方速度快D 快解D

一開始有懷疑過唔夠ram
試過打完一場就熄game再power+home清ram
都係照彈
同埋佢有時1場就陣，有時打幾場先彈
最離譜係試過就咁放係主頁都彈

頭先試左訪問人地間屋都彈

想快d進戰暴 試下換走神天/閃光暴龍會點

pvp 場場彈, 點玩呀

584300919

加個好友準備進戰暴

我發現+spd
根本唔係加速
係加速左回復狀態
次次鋼狗都唔係最早出招
我個隊成日排到第3,4個先出
反而見中左狀態
佢係最早閃

PVP我屌你老母

屌啦星上左5000之後連輸10場 勝率得返60
明明勁過上星期果隊

屌你劇情出埋藏頭露尾獸
比人抽啦仆街

掘埋12章嘅石抽cd先

咁快手

同鋼加一樣咁濟

要黎打撚死鴉神 次次俾佢盲

彈到game都唔想開

主角下章先進成熟,都唔知要幾耐先出究極體

我覺得直接買珠進真喺無哂意義囉

利申葡萄

可能人地預左一下激突都唔打，養生

下星期希望上到3600

買黑強用晒D CB la
唔係應該夠買

打pvp 鴉神對策 次次俾佢盲到輸,你明唔明我既感受,我既怨恨,你明唔明呀

💪🏼

即係邊隻

金甲，好似係

想快手換走女惡 依家神天仲係2技

換走神天好似好啲

又有新強

哈 如果換戰暴入去就變三勇敢 唔夠碟用
所以等緊新野抽 keep住都留1000石係ac到

口輸到傻左 仲未贏到 做乜鳩

無息收 allin 先係皇道

洗唔洗我祝福下你 留石撚

招蓋亞能量炮好撚型 好撚想要呀屌你

咁出名都唔知 望下金甲龍獸個樣

係時候開裝甲系統

課金吧少年 使出你的魔法卡吧

啱聽 博盡無悔

別 打機姐想照自己方法玩
我明白快手上4300有綜拎 但都係想咁玩住先 反正都未全cd練好

刺蝟仔：差啲想屌營運老母

完全喎

第一頁有講

pvp 之後個兩個禮拜 每階多送50石 + 30BP
13號BP可以換可能隨機 怪人/密涅瓦/腦魔/鼻涕

下面

想繼續孵四天王

科學怪人同女武神我岩呀

四天王就算尻數喇 木偶好難中

想要機邪呀
差佢咋

第一張圖 用 副技能殺
第二張圖 隻怪個心情要去到紅色

q&a delete算啦

好多人真係睇都廢事睇

有得交換咪好 我差小丑王同木偶

問題係
一開頭你個隊第一隻或者第二隻出招根本唔你你最高速個隻

速度只會影響普攻次序 驚入面說明有講

人地預左曬 緊係一早打定d cp換啦

我用打嘅啱啱齊咗5碎戰暴,傻嘅先換

快到

平衡返我啲非洲運 下次抽蛋又要爆死

記得ching有戰暴

祝你課幾多抽幾多都係藍

抽咩都抽唔中目玉

我覺得罷位會影響個出招次序

會唔會太快 我岩岩先起身

4lv發見者出咗3粒 癡撚線

痴線 依家打

我咪就係講緊普攻次序
係咪要我重覆
咪話左你自己最高速個隻唔係最早出招

定係所謂的普攻次序係講佢你先定佢先
咁的話就無必要裝+SPD了

咩啊
spd影響ge係一開波出招係邊一方
我講罷位個影響個出招次序係自已方第一隻第二隻出招個次序

普攻次序係講緊普通攻擊次序 唔係出招

總SPD加埋最高個隊會先手出招

SPD越高 解狀態會越快 <---第一頁有講 copy埋俾你

Buff Turn數計法：
所有Buff / Debuff / 狀態 隔離寫嘅回合
都會係該回合失效 至於點失效 就係該回合 隻寵一普攻 就會全部冇晒
例子 : 防冰2回合
到左第2回合 傻西普攻 身上防冰失效 到高安普攻 高安身上防冰失效

以上Buff / Debuff 同理
例子 : V龍降防2回合
到左第2回合 Boss 一作出常規普攻 佢身上降防降攻 乜野都會失效

總SPD加埋最高個隊會先手出招
咁pvp咪無咩用

戰暴招技 成個場咁大粒波打一隻

還我戰鬥龍卷風

想問下連登仲有無公會收人？
7果個 好多人都無on咁
我等到夜晚12點拎都唔夠25人出席喎

入4會

but 個動畫係咪同linkz一樣

好似係

見到個背景就似層相識

係

小丑王都有用過佢

頂 打10場pvp 連輸10場由47xx跌返落45xx 等佢出埋400石抽唔到戰暴就棄 有人要ac就pm

我都係4900浮游緊
前後輸左廿幾場喇

激突戰冷靜隊專用

有冇公會冇位比新手入

Kei巴加油
上星期都見你上到
今次實掂

開波抽到鋼加 怪人 王子豆豆 鋼悟 起手
岩岩20抽中埋戰暴 隻隻都火炎 可以點升

重刷點睇

上星期都係上到5000
上唔到5500 有2日忙到冇乜點打

LIHKG6有位，記得每日㩒出席呀

刷過啦 隻隻都火炎好難玩:

今朝差一場5500
依家得返535X

d 料後期多到用唔曬，怕乜，你怕pvp 上唔到老綜好過喇

唔係掛 巴打你咩陣容？

申請咗

八神太一？

係啊 thanks

今日出左6粒大既進化石..但完全唔見戰暴石fk

10抽又中

岩岩好似打你個場爆左粒

嬲. 係咪岩岩果場lv5

係咪中bug 第七粒

痴線4lv出兩粒
咁就慳左1500幣

點解你地咁多激突打

辛左lihkg6 H

LIHKG4 有2個空位

LIHKG 5呢兩日都唔夠25人出席
會長麻煩踢咁D唔出席既人

岩岩另一個AC退左,留定位得唔得?

加左，記得每日出席

一係多撚到唔想打，而家想打又無得打

留一留名

原來抽 cd 會有彩

想問下鋼加 戰暴 而家bp 750換個兩粒
係咪各一粒就可以究進到？
見佢月尾無得換
新手驚追啊切進度無得進

個我發現有冇彩其實都係金cd
唔係差得遠

5粒進一隻

彩係要佢既附加數值

彩碟加攻 你插兩粒彩好過你升技能lv

用唔用石抽cd 好

其實銀碟 銅碟值唔值得投資

金甲龍好撚可愛

加好友咪有。不過最好唔同公會

岩岩訓醒,主角有得進完全體未

可以唔抽 只要pvp陣容好 銀都夠用 試過被未升滿既銀銅CD屌打

係掛 巴打你有戰暴？
我冇，平常心打暫時兩粒

pvp準備改
同埋準備出特定數碼獸CD 用打返嚟為主 主要係完全體專屬

入左公會同有好友
明明前幾日有好多 今日一次都無

最新一期通訊講pvp成日全隊中狀態既問題，有無人知官方想講咩？

主要係針對狀態中晒4,5隻無力挽回嘅調整 今後會更加多對策可以防 本來想玩家感受到死過返生 更有戲劇性嘅勝敗
CD部份講咗 會有完全體專屬CD去buff 完全體
升降Rank就聽到意見但唔會改架喇

因為呢隻王今日只係岩岩新打
我由十二點打到岩先至有7-8lv，果啲係要人幫手，1-6lv啲人自己解決到，你咪無得打囉，明白無

其實都係廢話多 改動都係算少

有個巴打狂放8-10lv,我剩係打佢個d 都夠

戰暴AUTO打得50萬
不過求其啦我又冇wfc

官方話檢討PVP異常狀態影響同對策途徑

係 叫鎮火文 但見到有明顯新野得專屬CD 如果有主角粒CD咁勁 咁完全體又要隻隻升到10技

想佢加十倍速/直接去結果
嬲過linkz miss

完全體勁都好嘅
冇彩嘅時候唔洗咁失落

不過唔似有女惡魔 V龍呢啲本身規格勁嘅CD 最多可以拎祖利呢種級數上嚟嘅feel

有熊仔獸/蛋蛋CD 就正
唔明點解隻隻DIGIMON GAME都冇巨龍獸EX

J 卡

咁快第三粒，會唔會一日內齊晒

我見日本仔話今次raid難出jor
你哋有冇感覺

好想要戰暴/鋼加/閃暴
1隻單體究極都冇

跟住兩抽金變彩中女武神
不過都係冇單體究

頭先一條體打12章 一場都無
不過應該都係機率問題

打5場 場場我先手
但就出海龍副技
對面就木偶/高安/海龍 主技
打丁？

真心好似難出咗
重未進到

研究到點樣易抽中究
抽嗰陣個畫面唔好㩒住
佢有3條線郁黎郁去
其中兩條會連埋一齊
喺佢連住嗰下先㩒
我有幾次都係咁樣中

又想阿寶出動

黑暗巨龍 當年好鐘意

曬氣啦

由你撳抽蛋 load完已經定左你抽到啲咩 唔好諗咁多

點解呢個年代仲有呢啲都市傳說

coco定super coco套漫畫

對上次木偶又係咁中
頭先單抽女武神又係咁中
分享下姐

5000之後好似又易返

終於打撚完5粒 玩撚到頭暈

隻戰暴係咪無得毒炎上佢？

幻象嚟

你去到5490就知有幾難打

5500-5600浮左成日

5500之後難到仆街,都廢事再打

本身琴日上到5600頭 跟住依家輸到無乜感覺

5500 之後就咪鬼打啦

我接受唔到想身CD都輸

依句真

結果右下角張圖又係欺詐
呢個營運真係

招元氣彈唔喺打幾隻真係好失敗

仆街彈game加打輸係咁跌排名 打條撚

5隻黑強, 5隻都係水母, 頭4隻係悟空, 第5隻係地獄使者獸

上到5500打完日任就停啦

粒波CHOK到成個場咁大粒
打落嚟俾BLOCK柒打得300真係好好笑

啱啱有位巴打逐場逐場放啲6、7lv出黎，我跟住佢一場一場咁打就出左兩粒戰暴

咁好，打勁耐先得一粒

我都岩岩上到5500了, 終於叫解脫

自己出4lv跌左1粒

有冇人知BP 100 換器用P 同T 蛋 邊粒會出鼻屎?

我係5500同5500度徘徊緊

隻戰暴連BLOCK個下都係同懞撚一樣

鼻屎成熟期黎喎

戰暴core真係好易出喎
儲夠又可以養生

加好友 361155388
求長玩及非3會人士

加左你喇蜥蜴仔

621712350
求非LinkZ既加
有3個位 激突全部清晒

申請左

申請左 ND

更新完少左好多激突咁

392390706
同求非linkz 加

打其他野會唔會跌

今次D碎咁易打嘅
打到7lv已經跌左3粒

四會巴打簽到呀大佬 上左線又唔簽到

4粒了

好撚勁 80lv.爆擊都一下7萬幾

你d CD 好勁 我隻鋼加4100攻都爆唔到7萬

春。。。

第一日四粒了，星期一再all in 睇下抽唔抽到戰暴

一齊叫

鋼加爆擊都有8萬幾9萬 兩隻其實差唔多

已齊
可以養生

有9萬

最後數值 等多隻彩碟

250 192 745
求好友，10LV激突就無人打

有咁多咩

鋼加我爆過9萬2

好葡萄你 我得隻紫色機暴
如果抽中埋戰暴，咁激突隊大致上完成

你buff 左d 咩 我打lv10戰暴頭一下爆5500,之後一技buff 左50%tec 先爆到85000

第一下55000先岩

飛v減防
鋼加自己buff一次
鋼加未有彩碟

咪撚再比9-10我我屌你老母呀

唔好打幾次就會低返

可唔可以唔好彈game 彈game多過pvp打輸

已經三粒碎 決定夠五粒抽一下先

要儲pvp幣換蛋

連輸左十幾場
即刻升隻強既鋼海
然後連勝五
發現 對手 木偶 鋼海 鴉神 豆豆 鋼加 呢個組合打親都輸

我反而有怪人同鋼海/高安就輸

怪人都算易打
對方隻高安下下blocked
自己果隻就被人critical

怪人我真心唔覺得易打

上次漏咗隻

係我bug左定3會完全無人放激突出黎打?

正常都冇 第1日你唔爆體力唔會放出嚟 1-7可以獨食
我今日放咗幾十隻出嚟 E巴你個陣應該冇on

等我仲以為愈高lv，愈易岀

點先可以計到咁

我放咗8隻戰暴出嚟 3會or add咗我fd又未瞓嘅可以打下

啱啱打咗你兩場出埋第五粒

咩id?

公會LinkZ有兩個位 誠收長玩日日會撳出席既巴打 申請左reply我呢個回覆

鋼海木偶入替閃暴V龍定係閃暴邪神?

*鴉

可能佢地入場果陣都係打剩754707

原來你有add我 太多人名記唔到

閃暴防毒軟件黎 木偶換走鴉神啦 另外三個係咩黎？

F巴你game名係咩？我唔知有冇加你

鋼加同女武

原來仲有堆巴打申請左 遲下有機會再加

我一陣加你

係咪巴打黎

加左

我仲係得2粒碎

慢慢打都得 成7日 我重差4粒先養生

你唔係出左好多粒咩

15粒先養..

下 點解

未雨綢繆姐 話唔定有日會要10技 / omega要 順便打下CB 我家下係開場唔打 唔R場 佛系等碎

諗得咁長遠 我齊左5塊都會養生打 打得幾多得幾多

就快儲夠10隻戰暴 等多陣放埋出嚟就瞓

你打咩出咁多

CD 4-7放晒獻身auto打 唔會出回血只會出多體 2 wave速刷

你升哂全部獻身上99MAX？

差悟空

我今日全日打錢咋 隻器用鼻同小丑都未MAX99 仲有隻戰暴 搞哂依3隻先搞獻身個D

今次好多10lv 希望有人打

小丑 重話圍爐

唔好咁啦 下次到你中架啦

冇晒體 8隻戰暴直接放出嚟算
3會or add過me嘅幫下手 有4隻10lv

我今次打得唔高傷 隻戰暴好那痛 隻不屈星好快死

我今次最高都係得140萬 1lv技真係搞唔掂

咁高 你隊野係點？參考下

用花仙唔用祭師？
我係鋼加機暴不屈星祭師同腦魔 差好遠連80萬都無

點解要用祭師先 花仙係CD最短嘅獻身 + 回100%單體hp

解氣絕？我未升好隻花仙

氣絕等挑釁星食晒咪算 其實今次bamdie都算古惑 神天滿技CD 80秒 但激突戰暴主技50秒CD 加上用副技等等 要起馬78秒CD先穩陣 得花仙先做到

睇下升唔升得切隻花仙先

你隻花仙幾技LV 要6以上先得 好似我5咁真係要睇運 5技得80秒CD 同滿神天一樣

我都係5LV咋 懶得升D獸上成熟 之前賣哂

重有5隻戰暴 9-10 lv求清

點解今次戰暴碎咁易出，第一日就打夠5粒

hi錯掣 頭先個場爆得多咗本身上到155

應該有調過 啲CB真係可以留返低換其他野

吸FUJI BRO都吸咗三塊
齊料

有冇咁易出呀

建議大家等佢自己退lv 去到4-6lv
之後一次過刷關 儲埋一次過打
我10場都冇出3粒

屌怪人永遠打殘血果2隻

頂佢咩，5隻強蛋，3隻全炒，成班運帝

4-7 有半體咩？

Auto打激突都係唔過90萬

清泉公會有一個位， 自add

留位OK?
要晏就先入到

ok add咗留底個名

爽 岩岩排第6但派左第3名獎比我中撚左碎

成日打打下激突彈APPS當我打0分

五隻蛋全部炒哂

same here

三炒一，兩重覆

全炒

灰到落谷底
希望快啲有新寵抽下
燃點返我玩嘅動力

508182292
求加好友打10lv

鴉神獸丫啦 扣你50分

我有三粒碎都係打lv9既第二名獎勵跌出黎

咁就打左5粒 痴撚線 勁快

換碎啲傻仔

今次我4lv跌左兩粒

有戰暴真係慘,我HEA下HEA下咩都唔打過兩日又有綜援抽埋就棄驚

打咗唔20場左右就跌夠5粒

😒 第三粒蛋出木偶， 差200換第四粒

13號有5粒蛋
出怪人 女武 腦魔 同 大便

求戰暴 8lv 以上

176409902

得老魔無，希望中

差2粒戰暴呀

用邊隻防氣絕好

今朝打4-7到宜家 食左10幾支水
追完post 儲左成20隻4-5lv先打 到宜家7-10lv都起碼打左成10隻
一粒都無 讀心game

唔知係因為啲勁人上曬5500以上，定係因為換走鋼加轉女武神，今日係52XX就開始係咁連贏，同之前幾日差好遠

無怪人同女武

遲下出番CP換蛋又要慢慢打過嚕

邊位巴打黎，仲未加我

196291646 LIHKG4 亮藍,
有十個位 巴打們可以add

因為轉左戰女神
戰女減人地全體防

同會

同會都加FD真係好反智

神天+花仙雙補屌那星+飛v鋼加0死打得98萬

點解今期激突好似無乜人share 咁既

係woo,無留意添

落隻機暴扣戰暴POW唔會好D咩?

冇練

lv60食藥丸
60/99->76/99
仲要即刻飽左

係,你食多粒都升唔到99,我上次8x先升到98

女武神PVP真係好q勁

一上左5000 就贏一輸一 得番一日點打上5500

有13個好友位
得閒會幫打激突
326337458

終於臨尾隻黑蛋開木偶

人地個啲

AUTO打仲高傷過自己手動禁技出

抽極都無紅CD 俾戰暴用

剛剛申請左入LIHKG3/LIHKG4/清泉求accept
日文名黎

LinkZ 兩個位

瘋狂被對面木偶安杜SM
自己個兩隻就裝曬SPD碟都唔識郁
仲係5100徘徊

384278050
求非4會巴打加好友

我完全明白你感受。。。

係5000

日日清到0石

諗住抽埋綜援棄,又出幾粒強黎玩

營運：孵蛋啦仆街

打左20場徘徊4800

名山雀巴打可唔可以留返位比我
依兩日更新唔到冇on到
依家等緊24小時

ID : Hkplayer1

新手 啱啱退咗新手階段亂入嘅會 求收留
583906257

😂原來係你，見副會腸斬左你

LinkZ

希望聽日仲有位 要24小時

added
名:非洲石仔

送帳號 有無人要? 要我就放個引繼出嚟

我想要

我有朋友刷緊首抽 送比佢嗎?

新手仲刷緊戰暴想要

你地自己搶

想問通常打咩關先容易出激突 打左好多場10氣訓練都冇一場

你地要 我都係諗著做分身

頂 比人拎左了

做乜唔玩

頂 又係cdrom

一睇就知佢all in 唔成功，本身隻game 又悶

上面有個新手巴打都想要

唔緊要都係幫個fd拎姐 原本打算拎完400石抽埋我都棄比埋個ac佢

唔係掛 你又棄埋,本身呢個post都推得好慢下

雀巴

???

say 個 hi

無辦法 隻game真係悶同埋個pvp真係玩到佛都有火

唔洗棄既,放置play都幾好,反正暫時都無乜game可以長玩

我想問下呢我頭先打到上4302分 輸左會唔會跌區

唔會，保險線黎

LIHKG6 有2個位，有意加入請留名
記得每日出席呀

孤兒院有一個空缺
招每日出席嘅長玩人士

我4點幾睇得22條友出席，其他明明前幾分鐘on都唔出席

到而家都係得23

咁都叫all in唔成功

咁我咪可以任玩試隊

本來就諗住升完戰暴就棄game

拎左帳個個又唔出聲

諗住上得返5500點知又贏一輸4

27啦wo

睇你想要咩架姐 抽唔到想要既野咪唔成功

好似話勝率唔夠50%會降grade

都諗住棄 升黎做咩

我見又無人講低話會玩唔到一兩日咁咪照踢

換左呢隊18連勝，邊個話邪龍廢

鋼加戰暴係童年回憶 咪升埋佢先唔玩 順便送帳

啱，玩唔到要上黎請假

原來未set日本時間 柒左

好後悔對上一轉cd無抽

孵蛋要幾多次

而家PVP真係見親蛇頸龍都驚，輸多過贏，有時打完仲見到對面係滿血

蛇頸咁易秒都驚

肯打佢就易秒

要輸100場先到50%勝率

補血放自己隊就好易被對面秒，好似我之前放神天咁下下都俾對面集火
但對面一有神天蛇頸龍呢啲，自己隊可以完全無視佢，仲要成日都見到對面夠時間回兩次血

只怪PVP愈改愈ON9

孵左4定5次都未出世

10000蚊個下就得

對面隻神天補咗對面HI安海龍三次
睇到火都嚟

樓上放ac應該tg 而家益左其他人
岩岩手痕升冷靜隊打激突

仆街打lv8 三十萬就死

唔好講到請假咁嚴重 通知聲會好啲

你指防火？

你呢隊隻隻都咁薄血

右邊果3隻起碼都裝翻2個銀防CD多翻1000血先用得落手

試過換走吸血魔換分子獸加防
都係脆卜卜

有冇賢者獸呀 , 開2技+60%攻同佢死過仲好

自從改左pvp 2個禮拜都係5000浮緊
點搞

唔改日本時間係咪次次要更新

打pvp已經輸到化左

你指一開game嗰陣？

輸左48場 破記錄

87

可以留一留？ 我聽日搞退會手續

80

52

51
明明上個禮拜都未過30

上左5000之後輸左成20幾場

我都係 今日全日都唔知有有贏到5場

94

追緊你

已經全身都銀cd 點打呀

我尋日勝率10%都唔知有無
今日都係打5場就算

上左5500輸一場會唔會變返5482

我一上左5500之後，打左10場未贏過

琴日爭一場上到5500
跟住係鳩咁輸，依家爭成百分先到5500

已經唔想玩

5500上面 6k果班已經勁到痴撚左線 高速高防又大力

贏過但係每打完5場都會變返5500

玩咗成個禮拜都未上到究極體

我前日已經5500, 而家先上到5600 即係至小係5500~5599度卡左2日...

打落去好似用緊完全體打究極體咁

我得木偶但都唔夠打

我齊曬都唔夠人打

好想要木偶 成日俾佢一訓訓四件

到你有就訓人地一件
利申 我試過木偶海龍高安三隻出完一技都控零

想問下打咩易出激突d. 打左兩日重係出得lv5

鋼鳩復刻,另外2隻四天王有得抽

繼續等新野算

我都想講 係人地到就勁 自己果隻

5lv先最好

我覺得係7

個新pool想點
另一隻進唔到究極，完全唔想抽

當我無講過

暗闇真係好撚易中，中完之後miss機率又好撚高
我冇戰暴呀屌

邊隻進唔到?

睇錯野，當我無講過

有左戰暴就真係鬥快鬥大力

屌你得四日，點中

今次有無話果兩隻係限時定之後都會入pool?

佢又唔係限定, 而且淨係話新登場同埋確率up...好似到而家都仲未有一隻限定

鋼加都無走過 復咩刻

復刻個up

你老味兩個星期一隻新野真係痴線 仲有一百幾廿隻究極都未出

達叔你歧視我地呢啲黑蛋難民？ 想要機邪 同埋個蛋池都係去到戰暴完姐。。

我黑強都有 4 隻瓜左

但你有機邪吖嘛 呢個蛋池得4日高抬貴手俾我抽下得唔得

有戰暴嘅沒有一個是無辜的

但我課咗6packs 啲究極重少過無課 pvp 重用緊完全體

等睇奧米係要抽

35lv 常on 有無公會位俾我入？
要等24小時

Okay 你比較無辜
Ching PVP好勁

Digimon linkz 既 GM 你會流架

*你估

清 我記得你燈力非凡 加油

pvp 都係同對方同等=運氣驚 整體CD 完全高過對面先叫正常驚姐

🖕🏿

好反智 呢隻驚玩落好似閹割七騎士
PVP方面同七騎士都好似 但係起碼七騎唔會睇到火滾

我發覺唔睇勝率係高過mon住

自己隻鋼海最撚叻就係一開波冰鳩人，冰到人反cup

頭4隻fail哂
最後一粒旦中小丑王
滾動

申請左LinkZ, 叫ばく
雀巴可唔可以加

唔係黎喎

你呢隻吸血魔黎架喎 唔知你仲滾唔滾動 但我就好滾動 因為我都中左兩隻

下，唔係小丑咩

有冇人買左bp幣既器用蛋
會出d咩

呢隻先係

自

應該只係比較勁既完全體

又一隻外掛狗 204連勝

204連勝得6000分會否太廢

會出究極體嘅蛋下面難度會寫むずかしい
姐係難咁解

識玩既鋼海係自己隊中哂燒佢再冰鳩人

出貓唔好太高分(好似係)

隻驚前期ban 外掛好快 希望keep 到唔好好似linkz 咁on9 放任

依家pvp堆裴乜乜都未ban

琴晚好似留左位比人，今晚無人入就加你

聽日又到放閃棄驚日

兩星期一次ma.. 已經有心理準備了

204勝都係34xx分姐
可能新ac

冷靜死神、機械邪龍、加奧加、黑獸人、地獄使者呢d完全體邊隻最值得升？

預約做放閃黨先

留石算

Thanks

即係抽到有為止黨啦

唔係 唔知幾時先排到我

聽朝訓醒即刻抽🖕🏿🖕🏿🖕🏿

做課長其實唔難 召喚魔法卡就可以喇

Gun

之前唔係5200分先500石
而家5000分

唔係 之前都係4900 上5000就得

兩隻戰暴入咗村 點趕佢地走

餵老鼠藥

開始離開新手村 叫做左4隻究極體響手啦 平均LV80
除左繼續每日刷素材刷錢之外

我係咪要開始砌disk.. 同埋係咪應該留石抽

劉名

啪左50粒石都上唔到5500
上星期又係咁 諗緊係咪5000分就算

自然體打到幾多就幾多算啦
今時今日爆石都要睇運

屌那星 一望落部手機度 就見到4隻氣絕 1隻睡眠 俾人沙包咁撚樣打 傻撚左咩

上左5500之後今日淨係打左5場就無打，廢事因為見到呢啲情況激氣

有無人可以加好友 205209840

我都係，好想要戰暴木偶高安

我都已經好小望 理得佢輸定贏 但見到咁樣俾人當沙包打 打到我都有D懷疑班獸係咪智力有D問題

之前都上到3500，而家長期係3100-3000

無人理
定係我問錯問題

打4-6升CD先囉 一路升CD一路打PVP 為求升到4300先 跟住5500
你有石可以抽 而家未有限定 抽乜都會抽到

因為第1頁都有
而留唔留石係個人喜好

連勝

如果聽日抽中鋼加
但係一粒碎都冇
又唔夠CB換齊5粒
咁算好彩定唔好彩

復刻個pool可能復刻埋激突

終於上到5000

PVP 黎講, 木偶 >>>>>>>>>> 不屈屎?

梗係
左巴你抽啲怪同我好似 可以學我用全攻隊

得返廿粒石 277位

鋼加幣去到31先無得換 咁多日都打唔夠可以怨邊個

有無高手可以講下點樣上高啲分，來來回回都係3000-3100

換隻神天都好過你隻飛V啦 cd升好未 升埋cd先

諗住飛v好似好打啲 換左佢試下先

可以飛V換 屎 / 腦魔 , 神天速低你先手唔到好輸蝕

我都會揀換出飛V
不過我會換入腦魔
腦魔無論進攻面同防禦面都比飛V勁
我個人鐘意衝SPD先手 唔會放神天

腦魔成日技都未出比人秒 屎未升過唔知好唔好用

冇玩幾日，pvp五連敗
明明之前輕鬆打

換左腦魔上到3200

勝率同上星期一樣但係多300分
係5000個位輸得太誇張 總共輸左91場

輸107

第一次

第一次上頭200

Ching們咩cd

我主要都係銀cd
彩得1個器用
金得1，2個

同隊

咁就運氣問題啦 你見我都輸69場la

有SPD就SPD 有金抗CD用金抗CD 唔理佢抗咩
戰暴 怪人 鴉神都雙金抗CD
鴉神之前無換銀SPD 用緊爆擊銀CD

即係巴打都係谷爆spd
咁block同critical有無谷?

都係第一次200內，感覺上好多高手棄左，因為上次連尾燈都見唔到...

隨意 你覺得脆未出擋 你想打痛D未爆擊
不過如果隻野會打埋激突用爆方便少少

依家先叫有半隊銀碟
新呢round都唔知保唔保得住4300

呢條link講個d蛋係邊度有得換?

應該晏晝先有得換

thx,我眼殘

原來又有究極蛋
唔通得主角同特別限定角先唔會出強

22藍
數碼暴龍真好玩

咁快抽

啱啱諗住抽多下十連 點知彈個不具合
入返就少咗50石

11抽，2金即停手

鋼悟同戰暴，邊隻更值得入隊pvp?🤔

咁都標到尾會

抽抽下無啦啦不整合，返到去冇咗50石

same

其實難唔難孵四天王？
同埋究極體既話孵蛋器係器係會紅色底

11抽搞掂，可以留石了

好似今日11點香港時間會出新蛋, 可以生腦魔,怪人,女戰神,紫白金屎

啱啱夠200石10抽，點知一抽話我不具合彈game，
一入返去唔見咗50石。有無巴打都係咁

我啱啱都係！我以為得我係咁

炸左22藍，諗住allin 埋 ,點知少左50🖕🏿🖕🏿🖕🏿

新個d 究極蛋用cb 定bp?

咪又係完全體

我都係咁

我都係咁, 搞到即刻課左半pack黎多個廿連抽 結果多隻王子豆豆可以做倉管

岩岩課左金俾笨大 乞求佢俾隻女戰神啦

咁早抽

我咁樣放女惡魔定係神天好？
岩岩抽左隻女武神 佢而家pvp仲好唔好用
一有閃暴一技就廢左

諗緊課唔課金好 如果課抽戰暴唔知係唔係最好

一陣派番250比你

係咪應該Send信去笨大

cd 又得兩個就咁加防既金

糞營運

有無公會有位收番小弟😂
常上線

密涅瓦 怪人 木偶 腦魔 4大同類型輸出 要出2個啦

22抽2燈

22藍

有無日日拎水公會有位?小弟原公會斷左幾日會長都唔理，想轉會

另，pvp上到5500，但上左就會係甘輸，應該抽怪人、女武神、鴉神，定抽cd好?

抽蛋彈不具合 派石既節奏 唔知無抽嗰啲有無得派呢

我抽cd 都係炒左 40抽有三次十抽都全藍

唔係好明

5500 打後d 人好勁 夠囉老綜就算

做麥維修

回水

又中暴龍又派石，係就爽

why?

屌你老母個老母.jpg

啲人話彈驚扣左石，實有補償啦

有冇扣石都好，每人派番百幾二百石就爽

我又爆key又爆水打bit
回水呀

用鋼海換走左鴉神係咪合理選擇，因為我隊一直無做好控場工作，依家算係四輸出品一控場，如果砌掂埋木偶就會換走多一隻，換武神定飛V?

pvp黎

緊係換走飛V

無抽應該無份

咁有抽但無不具合有無

回溯返全世界啲save 去今朝5,6點

應該有
佢應該係指定時間內有抽過既就會派 數量可能係十連
利申：個人9up

可以還返d藍抽比bamdie

我屌你老母

十卜

不了

最多咪比返你開左KEY 就比番個KEY你,
每人比多粒電池,
再加多50石

佢責低俾返多1倍你

尋晚offline有170石
PVP 150名今朝派左700但應該派650石
E家顯示有870石
所以其實係PVP派石顯示錯誤
顯示上派埋下星期一加成個50石
但實際上系統只派正常ranking石
所以你用個50石會不具合
玩家無實際損失
唔知會唔會派石

通常會

點會唔派 佢本身話今個禮拜派多50石 依家帳面係多左50石 但實際其實都係同上個禮拜一樣 所以點都會派石

鋼海 鴉神兩隻都要，掉飛 v

今個禮拜係今日開始既PVP 多50,
唔係上星期個輪PVP

搞幾耐呀，新pool都無得抽了

我想換蛋

今次呢轉係咪要用bp，唔知幾錢隻呢，如果500真係唔駛換

500真係下個禮拜都換唔到

但如果佢係必出究極咁照返紅蛋標準500又真係無可厚非，除非佢係含完全伏蛋

好似唔係必出 無記得同黑蛋係一樣

唔係必出究極即係必出完全...

又可以驗血

果50石就由9佢啦阻住我孵強

五粒白果真係好肉赤

All in Cd

係咪維護緊？

新隻蛋係用BP換？

屌你老母啦整幾耐呀

係
我估250幣左右

頭先抽抽下強維護

2個禮拜加埋淨係換到一粒 咁我寧願買番抗性CD算

機智既我既既有5百幾粒

應該激突幣掛 如果唔係有排都未換到

屌佢老母, 維撚完未, 我戰暴差幾粒防守特訓先突破到, 陣間搞撚到我過左鐘冇得打

好想入去抽蛋

抽伏刻

佢好似講左係pvp幣

咁仆街

好似仲有7xx 希望換到2,3粒

你地打到5000分up果啲緊係易啦

我得1900分玩條撚

今次有排賠
影響埋本身唔抽蛋果批

唔抽蛋咪賠體力罐

想問下係咪重維修緊？

你遲玩食唔到人地無cd嗰轉pvp真係無計

我要打pvp

好彩臨圍修打曬d pvp,但d 體未消過

造成咁大損失，就算唔派石都好應該送一隻孵到小丑或者機邪既特別蛋啦屌你，電話由70等到17都未有得玩

搞咁耐架...無啦啦維乜修

真係戇鳩鳩

垃圾game 已摺

估唔到執先過懞撚

有冇手足試過pvp冇派到彩?
我好似尋晚未完場
出咗game
今日一on話個場計我輸
但一粒石 bp幣都冇

那一天，懞撚想起了維修的恐怖

一維護個post好熱鬧

一個月不做懞撚的日子

星期六日個個打戰暴
個post冇乜郁過

等多陣就好多人彈出黎放閃光彈了

終於入得

少左啲喎 100粒

100bp蛋，屌你又係伏

我寧願換個玩具算

送110石

40抽 得一隻機邪

秒買bp 蛋

大奇蹟日5場贏晒

咁都無小丑/機邪
認命了

花仙獸熊貓獸同進昇暴龍獸專用碟

閃光用唔用到

600抽cd得1金，2單項金

60

要指定果隻先有勁效果 用到但係隻碟無咁勁

又鴉神

必出究極喎

都唔係嗰條線

66抽我中左獸加同高安同鋼海
得高安新中